呢場雷電交加既雨，好有世界末日審判feel

繼續訓覺先

轟隆轟隆

最岩攬女扑野

食住cigar 睇雨

chill

屌人地條女最爽

警嫂